如果開個 《閱讀台》好唔好?

廢事咩topic都去哂創意台, 又好似唔關學術台同講故台事咁.
點睇呀Admin?

tldr

依道冇人睇書?

唔好

贊成

why not ?

開咗一定會好冷清

有機唔打
有J唔劣
有女唔溝
走去睇書？
利伸: 做honour thesis 都唔睇書
對上一本完整睇完既書係阿甘正傳

有人講下有咩📖好睇唔好咩

睇書幾好呀

無話唔好既，集中d
唔會好似係學術台咁好快比其他post 洗走